覺唔覺麥明詩搞到自己好撚cheap?

屌 咁cheap搞到冇晒幻想
作為藝人
你明唔明 觀眾 ff 既 力量好可有幾大？
正如劉德華, 佢有果股正氣既氣場
大家都會好自然 ff 覺得劉華做特首就正啦
美國果個the rock 都係好多人支持佢做總統
點解？因為rock哥 可以令人ff 佢有正義 正氣既氣場

麥明詩
枉你10A 又讀劍橋law
你走得cheap 女人路線
如同斷自己米路
氣場 cheap 到死叫d 觀眾點 ff ?
你係娛樂圈一定唔會成功

如果佢目的係搞cheap自己, 咁佢算係成功

娛樂圈只係踏板

踏去邊？
我睇唔出搞cheap 自己有咩好路數

你覺得佢做藝人係正職 ？

雞

不如你講下佢正職係咩？

av路線

佢本身唔算靚，得10A Law係出眾
樓主不如講下有咩大計幫佢？
目標又唔知，得個盲反有意思咩

咸濕女特首

中同黎 佢上堂好嘈

本身都可以行do姐路線 走高尚 有學識 玩氣質
依家冇啦，搞到自己cheap 晒
真心覺得佢娛樂圈事業生涯玩完
目前最possible 係搵有錢仔（上市公司主席既仔）埋單
話晒娛樂圈見人廣，好易駁關係識到有錢仔
然後再掌握公司業務，好似黎姿咁，做埋ceo

竟然會ff到佢......不了

佢已經好努力搵緊

我覺得佢咁做都係make noise啫 比人印象10A但貼地唔好咩

有幾cheap?
好多時都係d傳媒整個image出黎
例如人去選個陣都甚至主動特登提成績
班傳媒就猛咁10A前10A後

樓豬你仲cheap啦

抵毀我女神bb

發哥夠貼地啦
但唔會搞到自己cheap 晒

因為佢真係除左10A冇嘢好講
樣又唔係特別靚 身材又唔係特別好 又冇咩特別氣質

cheap得過樓豬

話走就走，好似成個娛樂圈比樓主玩哂咁
係呢個睇樣，睇潛規則，而不重才華既年代
除左依家條路或者做雞，都好難睇到佢有發展機會
Btw我唔知樓主cheap既定義係咩（親民=cheap?）

how much 1q?

發哥係成左神先比你知咁親民姐
講咁耐個個都係男藝
有冇貼切啲既女藝人做例子丫
DoDo同黎姿跟本9唔搭8
一個老臣一個美女
同麥明詩有咩相同之處

做返自己又話人cheap
高尚又話人串

不如話冇林作佢邊有咁大個朵

關你撚事？

貼地係講佢本身係星 而去親近觀眾

未成星 又點貼地

佢樣好撚柒 已經玩撚完啦
仲要個感覺好撚大眾

Jooe個樣同(感覺100%)好過佢

唔同路線姐
唔係個個藝人都要賣正氣

觀眾唔受落自然會淘汰
未收皮姐係有市場

聽講最終係入政界

連燈仔又燈

你有無解釋佢點解cheap
你靠感覺？

多清好高質

On9
Cheap 本身已經係一種感覺黎啦

佢棚牙漏晒O開口好肉酸，今時今日做藝人要幾自信先唔去整

人地劍橋讀law 有家底
娛樂圈玩完咪玩下第二樣
搵錢都唔係為開飯

連登仔應該返清朝

曲線撐佢？林作一年搵幾千萬佢大可以唔洗做 你地呢 搵唔搵到二萬一個月？

就係因為佢10a行一條你地唔預計嘅路反差先大，如果唔係只會變另一個陳慧珊

你收一收皮先

Exactly想講好耐! 我諗係因為佢見fyy咁好成功掛，但明明佢就唔啱呢個路線，每次見佢講懶淫嘅野都覺得好尷尬

我覺得樓主所講嘅cheap係指佢隔硬講淫野，mk野...
Feel到佢有時d ig caption為吸眼球係到暗講黃色野

人地都係做返自己 做返一個正常人姐 咁唔係仲值得欣賞咩
好撚過啲所謂偽人啦
滿足唔到你呢啲毒撚嘅ff就要俾你鬧？

你個閪臭唔臭 我想奶

佢行正經路線冇人會留意佢
講完

兩邊少隻牙呢

FYY同佢比邊個cheap d

she is ugly and never be a celebrity

黃子華講香港其中一個病態
就係香港人好保守唔會講性
一講性就係變態
正正係話緊樓主呢類人

痴線 佢個短髮新look靚到傻

又要求人地完美,人地做自己又唔得 ?

10A一定要做人典範架咩

笑撚左 你仲話一直中意佢，連佢個目標係咩都唔知，人地要行Emma watson條路線，女權主義，係鬼行dodo姐路線咩

揾食姐，犯法呀！

可唔可以講下佢點cheap? 好耐冇留意佢亦冇睇娛樂版

好跳脫既思維

俾林作影響

成日話佢除左10a劍橋law就無特別
我想講大撚把人比佢更無特別
蔡思貝有咩特別? 靚咩? 演技好咩?
仲比人爆假學歷添
咪一樣上到位撈到落去
果班人你地唔撚講?

大把藝人個樣都唔靚啦
佢學歷高比人感覺有內涵, 呢點仲唔夠?
你班人係都要撇除人地突出之處
然後講一句 除左xxx有咩特別

你唔講下李嘉誠除左有錢有咩特別?

如果你無俾林作媾番，我會更欣賞佢

講到尾係一個乖乖女 想draw attention

咁佢都幾易被人影響喎

如果覺得佢cheap係因為佢講咸濕野 咁諗其實視野都幾窄 即係淨係得一種審美觀 要個個好似傳統港姐 講粗口都會打冷震先叫唔cheap 人地講法律 講政見 講下日常女性真正諗法 認埋自己玩cmb 做藝人做到佢咁大膽講出自己諗法 又有幾多個？

講自己讀書 = 好煩成日本提自己10A
講家底=勁離地知你好有錢啦
講性=臭雞，女權撚
講黃色野=cheap 到死，唔襯自己形象
講law=扮晒野想show off
講政治=又扮與別不同／好悶／後生仔講呢d 話題有冇睇場合
乜都唔講=黑面，又無樣

佢條眉 同啲牙

有時唔係唔俾佢講鹹野，但次次都夾硬將個話題拉落淫野度，又要講d唔好笑既有味笑話，正常人都俾人覺得cheap 啦，何況佢

係你先以為佢要咁樣識有錢仔
乜你覺得普通人都讀到劍橋？

麥明詩做戲黎講真係世界級屎
利伸 女朋友做編劇 聽過某影帝評價佢做戲係垃圾

香港人潔癖又來
硬係鐘意啲偽君子
利申唔係佢fan

On9
正經啲又話人拎十優劍橋打飛機，自大扮撚哂野，玩得又話整cheap自己

同父權連登仔講咁多 好野唔好益佢地啦 做返毒撚咪幾好

Do姐有學識有氣質

因為發哥係男人
而佢係女 姐

係tvb吸夠名氣再去開d人生導師班已經夠做

唔好撚ON9啦，人地大撚把錢，洗閪專登搵人埋單

陶傑抽水/講淫野，你唔會覺得佢cheap
但麥明討比人感覺就好cheap。

重點唔在於講淫野，重點係個表達方式、內容、你d用字。

長大啦樓主 唔好活係秦朝好嗎

其實佢唔係變cheap 而係完形畢露

香港小姐冠軍喎

屌搞到依個朵完全唔值錢

影衰晒Miss HK

佢好快會好紅

幾時讓樓主產生人哋係一個高貴嘅形象？
係咪咁單純啊

由佢初次影相面試 從來都唔覺得佢有高貴過
反而係一種貼地嘅感覺

你就受傳媒渲染到佢真係好似好高貴咁

係
蔡思貝 雷莊兒 必須死

根本淫女

想加入做打手，收最低工資即可

好記得佢係美女廚房講咸濕gag
其他人全部O嘴你up緊乜鳩嘅樣

香港人真係難服侍
親民啲又話cheap
想高貴啲又笑人爛泥扶唔上柄

唔知點解我唔多覺cheap

要吸眼球造話題係尼幾種方法

但我我覺得佢入tvb，有少少知名度就走出去自己棟支旗打天下果種野心

fyy 除非超級戲精 佢唔似有 係mmc 一定有

小多士飲醉咗

講咁多變煩膠

佢就係想令自己形象唔係書呆子
其實佢而家算成功
幾貼地而家都 正常人個腦都係諗依D野架啦

一陣又話人地好Nerd唔識搞氣氛 好難服侍啊!!!

識抽政治水 唔會離地得去邊

好過周柏豪嗰啲藝人啦

呢個真, 已經對佢任何幻想

麥明詩行為言行真係表達佢係一個好醒既人, 所謂既10A讀law 只係表示出佢真係醒目既一小項。
佢個朋友仔林作一樣係醒到爆既人。

兒登仔冇咩判斷力，一味靠自我感覺去撞車。

連登仔一得閒就笑佢敗走香港，唔敢讀香港啲大學，無氣質

下 要扮高貴扮女神先叫唔cheap?

有冇人覺得佢而家個頭好似佘詩曼

屌 都係想搞到岀名
跟手返大陸搵人仔姐

佢咁樣衰 乜路線都係收皮

咁我又唔覺得佢好cheap喎
正正常常藝人一個

其實佢仲可以係娛樂圈撈到已經好叻
感覺佢性格未必岩

孩子既智商好大部分遺傳自母親，一定大把有錢佬爭住要，起馬生d仔女出黎唔會係豬兜。有好多貪靚女但蠢過隻豬既，生埋d癈柴富二代出黎敗晒副身家

個個後生仔活動真係電視史上最垃圾節目
仲癈過19網台節目
連當年亞視啲微博天下都好過佢

成班葡萄撚 唔抵得人有腦又有樣 仲要cv靚
入到黎成浸酸味

佢唔係搞cheap自己 只不過而家呢個年代係要行貼地路線先多人like

10A係傳媒提多D
我又唔覺佢女權撚
其他認同

人地家族大把錢 洗睇tvb 同觀眾面色？
如果佢唔係藝人
佢果種on9 思想 同性格 咪同連登一撚樣

莊思明定敏都係
有錢女做到雞咁
睇下賭王d女

可以講吓點解?

懷疑樓主係fyy
d 女人 好撚古惑架

屌如果佢走高貴氣質路線
撚有人記得佢咩
咪淨係覺得佢讀書叻
分分鐘到時連佢係冠亞季都分唔到

而家剪咗短髮仲正

10A 狀員都要自眨身價嘩眾取寵 的確幾難睇
但讀書叻同演藝事業冇關係 正常觀眾其實一眼睇得出佢根本冇演藝細胞/天份 所以只能靠整cheap自己呢個方法